<意見調查x公投> 824 和你塞定觀塘

出面好多post 討論緊，不如做返個意見調查，到底大家點睇

正皮- 兩個活動同時進行，自己揀去邊個

負皮: 大家應該只去一個

負皮既，去下個留言再投去邊個

宣傳下先

正皮- 機場

負皮- 觀塘

機場行動post

去觀塘

推比全世投，823人鏈

機場轉星期日， 將星期日遊行既路線做更改

觀塘啲小食唔錯

觀塘

KT

邊度要人邊度有我

試推十下

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

你仲忍？

我認為可以機場轉星期日， 將星期日遊行既路線做少少更改